[7月1日夏季聯賽正式開波]2017-2018 NBA季前討論區（18）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm
[/quote][/quote]

做咩 me

你阻住少煮

Sor
我會消失讓自己一個抑鬱

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

係就快

迷富

迷富黨圍下爐先

澳短下季又要傷 真係不了

根據火箭官方消息，日前剛剛通過交易加入火箭的前快艇控衛Paul新賽季將身披3號球衣，而Anderson將讓出3號。

Anderson是去年夏天火箭在自由球員市場上的一大收穫，他來火箭之後選擇了3號，而大家都知道3號一直是Paul的球衣號碼，現在，火箭官方稱，Paul還是穿3號球衣，而Anderson改穿33號球衣。

橙

有西門唔迷迷美作究竟係咩心態?

同d小朋友中意個女仔同學之後專同佢唱反調有咩分別?

所以迷富既其實心裏面都係迷牙ben，而迷牙ben既心裡面，都係迷牙ben

總結： 全部人都係迷牙ben

垃圾波縮又要搞到箭冇西決又要搶人波衫number

今天凌晨，火箭和快艇做了大交易，火箭7換1得到全明星控衛Paul，結果，這個交易也引發聯盟其它球隊高管不滿。

按照NBA規定，所有球隊在美國時間本週五（太平洋夏令時晚9點）之前都不允許和自由球員進行任何談判，而火箭得到Paul的過程就涉嫌違規。

按照媒體的曝料，Paul在昨天和快艇進行會面後，通知快艇他打算和火箭簽約，所以快艇才和Paul協商了讓他不跳出合約，然後用交易方式把他送到火箭。

在距離聯盟規定的時間還有3天的時候，Paul怎麼能通知快艇他要去火箭了？

「我不想用那個T打頭的詞——賄賂——不過，當涉及到交易時，我們所有人都不是按照規矩來的，」一位東區球隊的高層匿名表示，「這就是這個聯盟執行的潛規則。」

在所謂的Paul通知快艇自己要加入火箭後不到24小時，他就被交易到了火箭。很多其它球隊的高管都覺得「嗯…這太快了吧！」

「每一支球隊都在尋求佔到便宜，」一位高層說道，「這個交易達成的速度對於一些沒來得及有機會去談判的人來說太快了，真的發生得太快，但是，嘿，這就是這個聯盟的方式。」

一位NBA官員透露，快艇方面並沒有向聯盟抱怨什麼，但一些其它球隊的NBA高管懷疑火箭暗中操作，搶先談判了。

根據一位NBA高管透露，火箭球星Harden在過去整個賽季一直都在招募Paul加入，另一支球隊的一位高管則表示，Harden曾提前告訴一位NBA同僚，稱Paul去火箭之事已經談妥了。

按照NBA規則，球員和其它球隊的球員討論加盟之類的事情是不違規的。

「每個人都利用經紀人去做骯髒的暗箱操作，或他們有一個明星球員，讓他去和另一支球隊的明星球員談，」另一位球隊高管表示。

一位匿名經紀人也表示，如果一支球隊高管提前和一位自由球員談判，其實是可以理解的，否則真的就太遲了，自由球員很可能就會選擇其它球隊。

迷牙ben又迷牙富得吾得
我係見牙富冇人G持先想比多啲愛佢

迷河

甘迷ok4

係囉，你咁大愛點解唔迷埋ok4?

我迷Jordan ball

ok4不了 下季仲響76個陣到先講

火箭:波叔已袋理撚得你

顧掂自己先

u迷Jordan Ball = Daj + Lonzo Ball 明曬

就黎改會然名

我懷疑彭導其實係迷ok4

未開季就收皮點迷牙

懷疑u系迷牙富

我迷勇士

你係湖占大將軍

升我職

覺唔覺依加先黎迷F4同迷波嘅人好扮野

我唔係盲反的，我有講過佢整容變返靚囝我就唔反佢

唔記得對上果次咩職位

柒碌迷最鍾意j訓練片 吾洗落場打嫁 ching

迷ben係一種意識形態

有無等緊騎重磅交易

第時我皇入潮你要感動到咸濕幾多包紙巾

你識閪ben咩

就快

講得好！

清 莫抱恨意看ben

硬係覺得會個個跌眼鏡咁

咁看ball啦

Simc加盟騎士

之前位新聞專家
愛滋基摩人巴打
可唔可以放啲料岀黎

醒少少啦懵撚，Brett Brown唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地76人上季拎東岸13係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地上季專登唔打playoff，為既就係專心踢今季，開季會贏波唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
1) 我地係3次總冠軍，playoff打少幾年有乜所謂，即係屌少你老婆一晚半晚都唔會因此離婚架啦
2) 成鳩日話tanktanktank，tank你老母，下季我地劍指總冠軍！
3) 今季抽波，下季贏冠軍，皇者再臨，其他球隊落場全部含撚！
先講陣容，我地今季有狀元牙富加盟
出左名反應快，就算你射個波上看台佢一樣block返落黎打快攻
對手要攻你都要諗清楚！
鋒線有全歐洲最強大前Saric+Covington，Covington全身紋身我成日J，實在唔駛懷疑
Saric細心分析由守轉攻良機，一個彈地致命傳送，湧狗d ball movement都行埋一邊，而我地兩個後衛(Henderson,TJM)響兩側負責打氣。
The Process接過長傳，話明The Process，都唔駛多講，中圈射你都入鳩硬
但佢唔射，覺得係時候訓練d新仔，其他球員(Luwawu,Fultz,Sxxxxxxxx)負責打氣，接應傳球既Ben Simmons鬥志即刻幾何級上升。
我地有全聯盟頂級攻擊線Ben Simmons+Okafor，場場入你200分根本唔撚係問題。
同場加映NBA FMVP最強預測:

17/18 Embiid
18/19 Simmons
19/20 Saric
20/21 Fultz
21/22 Embiid
22/23 Simmons
23/24 Saric
24/25 Fultz

老老柒柒，以波論波，理性討論
咁既陣容，其實唔好講總冠軍，奧運都分分鐘拎埋你。
岩岩聽Fiba果邊考慮緊破例俾3次總冠軍76人參加2020東京奧運
睇怕空穴來風，事必有因。

吾皇冠軍最後一塊拼圖

Failed啦老鼠

Decision3.0

吾皇有約

decision出年先啦

唔好呀

btw Clippers waived PP
可以trade返Boston了

d 球員咁貴

屌你啊

以後冇得屌禾 因為禾系你醉曖既牙ben

終於多一個痴咗線

Shit無上幾日 除左cp3去Houston有咩大新聞🙇🏻？

美國大鼻豬

樓主痴咗線

一眉去celtics

我皇宣布退休

HOUSTON將2月30日定立為周琦日，全市放假

可愛加盟騎士

Curry去黃蜂
Kd去巫
Klay去湖
Green去剌
我去荷里活

woj已經起左身開工

Gay係德州見潛在下家（唔知係火馬牛邊隊），之後去OKC見

根據著名記者Adrian Wojnarowski報道，多位消息人士透露，本週末自由球員Rudy Gay將在德克薩斯州的奧斯汀與有意他的球隊進行會面，而雷霆是其中一支球隊。

應該得火箭會要

OKC唔係要得分手咩? PO咪嫌Roberson Adams無攻擊力要換既

7月1號就summer league咁快?

終於有得睇波囝

第一場黃蜂對熱火

dragic好似年年都見到佢打summer league

kd打緊都同勇傾丿

聽講禾響呢度好受歡迎

係呀 躝

想改名做夜店淫klay

巧牙

火箭快艇交易更新，保羅一換七再加選秀權

最新消息，火箭由三位球員(Patrick Beverley, Lou Williams, Sam Dekker) 及一個2018首輪選秀權 增加至七位球員(新增 Montrezl Harrell, Darrun Hilliard, DeAndre Liggins, Kyle Wiltjer 四位球員) 及 小量現金。

而且，火箭為了完成保羅交易前，與其他球隊進行了五次交易，包括：
現金 <> Ryan Kelly(Atlanta Hawks)
現金 <> DeAndre Liggins(Dallas Mavericks)
現金 <> Darrun Hilliard (Detroit Pistons)
現金 <> Tim Quarterman(Portland Trail Blazers)
現金, 二輪選秀權 <> Shawn Long(Philadelphia 76ers)

NBA官方剛剛公佈了2017年4月份到6月份的球員球衣銷量排行榜。

好假，無Ben Simmons

ESPN記者：J.J. Redick自由身勢離快艇

繼Chris Paul和Blake Griffin之後，快艇隊中最重要的自由球員應是三分射手J.J. Redick，而CP3的離開令Redick。根據《ESPN》記者Brian Windhorst在《SportsCenter》節目上表示：「J.J. Redick將會離開。他不會回到快艇了。這是NBA近幾個月來，最公開的秘密吧。」

雖然J.J. Redick已經年滿33歲，但他是聯盟的頂級三分射手，在2015-16球季他錄得全聯盟第一的三分球命中率47.5%，剛過去的2016-17球季錄得聯盟第5高的42.9%，最近三季他場均射入2.6個三分球、取得15.9分，是三分線上的一大保證。

據悉，目前有意簽下J.J. Redick的球隊主要是76人及籃網，如果Redick有意得到更大的進攻角色，他應該會對這兩支球隊感興趣；不過問題是這兩支球隊處於重建期，作為老將的Redick或許更傾向於爭取指環。仍為參考，Redick在2013-14球季與快艇簽下4年共約$2,770萬美元的合約，他在2016-17球季的薪金約為728萬美元。

2K仲未做到呢啲TRADE
唔好講CASH換人，換人要30/60日先換到下一步

唔識ben識ball

成億FANS嗰隊 呢

我以為JJ 30歲左右 去左espn睇真係33

唔通你要佢地著羅網呀

乜仲有賤種狗買kd啲衫

咁多bandwagon

禾撐kd留湧到退休 做禾湧名縮嫁

有無人覺得it4好煩
勁還勁 上左位之後就煩+多嘴左勁多
走去Lance Stephenson ig撩人

綠軍係咁 將就下

點解有wall但無walker

會唔會有部分walker fans買錯wall波衫牙

有我衫，但無iggy衫，唔開針

其實 cp3 同 harden 磨合到？火箭有冇高佬同佢地玩到pick n roll

好想樓主幫我含

不了 禾中意女人

我幾時有講過我是男人?
我藍字絲打黎

根據NBA記者Marc Stein報道，多位消息人士透露，在2016-17賽季代表騎士出場比賽時遭到傷病困擾之後，Bogut將會在當地時間本週六以身體健康完全恢復的狀態進入自由球員市場。

消息人士透露，多支球隊已在本週被告知，Bogut通過了跑跳測試，並接近重新進行與籃球有關的活動。

佢地兩個自己玩

明明係老鼠
玩人獸

人一世物一世咩都要試下

好嘔心呀屌

有無人同我一樣中意少煮？

阿富成隻豬咁你夠迷啦屌

技術搭救

佢識玩冰火啊

回家吧

禾法國箭個trade之後呢度啲清都痴咗線

包括u

去猗重組兄弟團

底薪返勇啦

你咪以為改咗名就唔會失業

禾而家系西門

lm

back to 禾勇

why要咁做

薪資匹配返

平等返人工（好似係）

我想改名做美國大鼻豬，有無人支持?

好

咁我改做jojo應該點改

非洲道明寺/喀麥隆道明寺 ？

lm買波既波衫

幾時改名牙

下個月 係咪10開季先有得買波衫

雷霆總經理普雷斯蒂成為尼克斯新總裁的候選人

非常長撚猿

好似係:
簽人簽到爆cap可以有840萬中產同329萬雙年特例補強
原本得空間中產432萬

利伸:唔熟CBA,都係睇翻黎

當然同時都係用黎匹配人工

美作真係近年黎講得分技巧同手段最出色既rookie

跟詹皇共進退?George或願加入並續約騎士 前提是LBJ留下

Paul George的爭奪戰仍在繼續，已經得到Chris Paul的火箭仍在追逐他；而騎士也希望他能成為LeBron身邊新的得力夥伴。

而據《今日美國》的最新爆料，George對於被交易到騎士持開放態度，而且在2018年他也可能續約騎士，只要LeBron也同樣承諾留隊就可以。

到底有邊隊無pg 既rumors
屌你隊隊都話想去

刺囉，有撚cap簽咩

快D開波啦 無波睇好無聊

咁irving同pg邊個做二佬?

btw 咪嘈就業未
話哂都曾經係coy

有得set架
btw 同shawn long, tim qxxxxxxx, ryan kelly有咩關係
又唔係送埋去爛船

吓唔係一換7咩

火箭又簽非保障合同
下一波交易係邊個

JB：會讓灰狼走上正軌，將招募自由球員

據SiriusXM NBA電台主持人Mitch Lawrence透露，他聽說JB在公牛效力時就在招募Lowry，而在被交易到灰狼之後，他仍然在招募Lowry。

據NBA記者Chris Haynes報道，據聯盟消息人士透露，勇士不會向前鋒McAdoo開出資質報價，後者將會成為一名完全自由球員。

又迫害rr

記者Sean Deveney報道，據消息人士透露，金塊有意在今夏追逐自由球員Holiday。

由於擁有巨大的薪金空間，金塊在今年的自由球員市場上會十分活躍。

虎撲6月30日訊 根據NBA記者Tim MacMahon報導，小牛已經將賈羅德-尤托夫交易到火箭換回部分現金

準備出手

根據雅虎記者Shams Charania報道，馬刺球員David Lee已經放棄執行他下賽季合同160萬美元的球員選項，他將成為一名完全自由球員。

條撚準備

據《洛杉磯時報》記者Brad Turner報道，快艇已經裁掉了後衛Hilliard。

今天據記者Ramona Shelburne報道，快艇希望留下Griffin，但是他們並沒有決定會給Griffin一份5年頂薪合同。

Mark Murphy

✔@Murf56

Source added that Pritchard's last demand was for next year's Nets and Lakers picks, plus starting player(s).

12:50 AM - 30 Jun 2017

傻撚左?

據NBA記者Brian Windhorst在節目中爆料，老鷹與Millsap就先簽後換可能性已經有過討論。

「據我所知，老鷹和Millsap之間就先簽後換已經有過討論。」Windhorst說道。

根據NBA著名記者Marc Stein報道，聯盟消息人士透露，Hayward已經正式通知爵士他將放棄執行合同中2017-18賽季的球員選項成為一名完全自由球員。

點解會代表準備出手 求解 學野

用現金買再平配交易
只不過連庫班都送助攻比火箭估唔到

在5月份做完右腳大拇指手術後，根據NBA知名記者Michael Eaves的消息，Griffin可能要到今年12月才能正式復出。

而與之相反的是從Ramona Shelburne的報道來看，快艇認為Griffin將在賽季開始即可傷癒復出。

會去邊？

opt out je

jazz 又要再來過

台仔打哂 你入去睇就明

始終ra份約都係簽貴左 13m~15m 合理啲 同eg差唔多

依家傳millsap先簽後換
好大機會火箭

gordon 係收友情價 fa唔可以兩份頂薪
佢讓左比ryan

隊長唔好啊

喂，改左名果d留一留舊名啊

淫klay黎左香港

起底自己睇

借問聲，shumpert 果種頭係咪留到幾高都得

留到籃框咁高仲唔係DPOY

儘管David West在奪冠之後並沒有明確表示自己會退役還是回來繼續奮戰，但是在近日的播客中他傾向於回勇士再戰一年。

「我一直在考慮（退役或者繼續打），我傾向於繼續打球，」West說，「可能還需要給我更多的時間讓我在大腦里考慮一番，但如果我繼續打下去的話，那也一定是在勇士，這是一個非常棒的地方，我非常享受這的環境和隊友。

想要pg 不過好難
後生啲起碼 不過millsap都好 還掂ariza防守ok

有無咁多76 fans牙屌

一齊迷我柏ok?

溜馬gm炒撚左…
佢叫價太高又trade唔走
火箭得到pg機率太低
除非第三方同火箭有親

millsap 半個星…

雖然我唔覺得米神fit到火箭，但無可否認佢超穩定，打55啵既比賽好有用

ryan打playoff 防守問題
cp jh ariza millsap caplea
起碼唔洗過份 協防…

ryan 打pick and roll
無得roll in

millsap in out都得 呢樣無得輸

潛艇guard 位好撚迫
幾時trade 走埋河仔

其實連登有無箭迷 好似無乜人撐箭

哇屌呢個陣4個2線防守，好jwo

我中意睇JH 妹下妹下打波，覺得好chill

但談唔上話中意佢

無啦 柒箭

現役每個位置單打能力最強係邊個
PF就肯定係AD啦
SF係KD
SG係登登
PG同C唔知點揀

Irving Harden 毒撚 一眉 表弟

比個全明星陣你好無？

仲問有無箭迷
呢兩日已經變咗箭迷討論區咁喇喎

同埋 Millsap 可以打 small ball 5，啱曬 MDA

Fox著五號

我咪話好J
cp ariza millsap caplea防守仲唔夠 ？

capela如果再進步 佢份約抵到仆街

我會話 KD 單打未超越 Melo

All star如果搞返個1on1大賽就正

得返下季 要續起15-18m
無錢續

伊巴卡呢

以呢幾日表現，應該係J奧贏哂

WB Derozan KD AD Cousins

點解

榮叔勁過WB喎單打
ddr垃圾兄弟

攔啦 辣殺波縮 阻住河神上位
吾系因為你 禾艇一早已經爭緊champ
典會連西決刀矛

咪嘈唔係新秀咩

到時只會變左射3 分大賽

我覺得LeBron=KD>Kawhi >Melo

PG：Irving
SG：Harden (當佢PG就DeFrozen頂上）
PF：AD ? I doubt
C：表妹

我爭扎irving 定wb 單打勁d 時 覺得要計埋身體質素WB 應該可以爆嬴irving

Derozan playoff 係廢，但我覺得冇得foul 既話，佢單打會好過harden

Irving for sure

nonono 單打唔係指1v1
wb 係唔會爆irving

應該係指由淫klay守，wb定irving 50球入面有更加多分，我估係irving
單打技術係安東尼好d，但tough shot 應該係kd,所以我投kd

無foul 既話拉住你咁個個唔洗打

foul 要重黎既話harden都應該贏，佢唔draw foul 技術都應ddr啦

pf技術應該dirk最好，但綜合應該係ad啦

C我會揀KAT

KD 單打高效但係單打次數/機會對比之下唔算多
就算以前係 OKC 都唔係成日單打
btw 呢兩季有 tracking 數據睇

已經想像緊cp3場上怒屌harden既場面。
晚晚去call G屌，防守呀！又屌。醒D呀醒D😡
跟住harden忍唔住反檯。 。。

咁我擺高Embild一線

簽得R.Anderson其實都預左佢防守唔好, 問題係佢連自己主打既長程投射都射唔入....

傷左，不了
再講今季mb 對Kat 都係KAT表現贏

kat仲係好raw
相反老表技術成熟

表弟技術上係現今第一C 應該冇人反對

清你有無試過讚木狼

同意你講法，純好奇

技術上係

贊成，覺得佢比人針對好慘

技術上最好係大AL

事實上老表技術係成熟D
而且post勁

yes 城城受助攻比遠高於表妹

大AL係low post姐
表弟連crossover都有

等睇表弟籃底post一爆2反手dunk j圖

JB欣然接受了加入一支年輕球隊的機會，他也幽默地回應了有關人們對於他在公牛的領導力的批評。

「有人必須背鍋，我願意成為那個人，我對此沒有意見，我很好，每個人都有權發表自己的觀點，」他說道，「但話雖如此，我的手機現在正在口袋，如果有人想對我說什麼，請撥打773 899 6071。」

有冇人試下真係打去搵佢

search個電話就見到有個人真係打去試

其寶黎黎去去都係個幾個人

成個po都係得幾個人

夠20正評呢個回覆我自貼

信唔信20個人都無

你自貼真樣定係狗樣先

老表ISO得3x% FG

根本就無狗樣

同一樣

河神幾時出走證明自己

騎快啲岀招啦

屌你唔好簽鳩短手芬

單打冇人討論me

我單打咁廢下年不如放我單打

唔該

你無哨岀乜聲？

iso係咪睇呢個

單打黎講 JR 力羊 Jamal呢啲都有機喎

yes
我唔太記得老表個FG%
但肯定低過42

冇辨法 me ua仔+太勁

g2第一節有返支雞真係爽皮

留意到河仔ISO仲勁過PG Kawhi

唔知佢係咪洗左佢係kings個d
見到佢係nop17場入面係50%

可能係
早幾年見佢ISO好廢但又好堅持ISO

BTW加左Possession>=100第一係175短人

如果去搵15年既話
佢同AD都係垃圾

點睇傾屎比表弟iso已經係好有效得分手段

比U唔係傳出界就自己踩界

Kings真係好廢囉

今天，公牛後衛Wade更新了自己的推特，表達了對購買他球衣的球迷們的感謝，他在上賽季的球衣銷售排行榜中排名第15位。

「一個老傢伙能排第15位，得感謝所有球迷一直購買我的3號球衣。」Wade在推特上寫道。

我預測下年cp3入西決

火箭VS我湧

季前就燈定
幾大仇口

又anderson又mullsip撞晒位

可唔可以留高登trade安達深啊

邊有人義海豪情食

mullsip

真心覺得cp3+HD好勁，一人run一節戰術屈哂機。可以話cp3好適合run and gun戰術

一齊出啦，五支炮係埸上

多謝支持

12了

特登入黎放個正評比你

我都係

夫子曲線想搵主人領養
As Hayward is going to leave Utah

21了

新入黎,想問下
輸豪是咪失左業

有無人同我一樣鍾意Jonathan Simmons?

你地覺得請晒76人 f4 上台唱首絕不能失去你，要幾錢

oh baby baby baby my baby baby 我絕不能失去你

好耶，證明左個po係有人睇
巴打們平時唔好剩係睇多d討論啦

巴打平時多d討論

巴打平時多d討論 上次見你好似已經係bosh 退休

未，仲係youtuber

其實狗仔點樣揸機自拍

巴打係好奇問下咋嘛？

無針對成分係咪？

禾不嬲都中立嫁啦

上面嗰張係唔係你唔覺意放出公海

要離開體育台了

法國河仔被嚴重underrate

同Hayward 一樣離開jazz

唉好啦俾你地睇下，勿相認

鬼

夫子要挑戰20負評了

負左隊長走果d先🙇🏻🙇🏻

已負評 自己檢討下

喂真係似架
當然真人型d

依個common夠50負評我自貼

推

又有咩得罪左ching

屌你老母

我屌你老母就真

抵啊

校長咁大反應，張相係？

已負皮

已負

張相係我

應該屌我出爾反爾

貼呢張當找數

垃圾咪影衰夫子個名

張相好笑

真人型d

「那年春，夫子去國遊歷，遇桃山美酒，遂尋徑登山賞桃品酒，一路摘花飲酒而行，始切一斤桃花，飲一壺酒，後夫子惜酒，故再切一斤桃花，只飲半壺酒，再切一斤桃花，飲半半壺酒，如是而行……至山頂，夫子囊中酒盡，惘然四顧，淡問諸生：今日切了幾斤桃花，飲了幾壺酒？」

BREAKING:

The New Orleans Pelicans have traded DeMarcus Cousins to the Cleaveland Cavaliers for Tristan Thompson, Richard Jefferson, Iman Shumpert, Channing Frye, Deron Williams and 3 future picks.

Welcome to Cavs DC!
真？facebook見到

琴日都見到 等官方

3 future picks？

水鳥有無咁傻呀

3 future picks 一定trade啦
表弟唔一定續

咁點解一開始要放棄buddy helid

但係
其實pick其實唔多值錢

唔太信吾皇會走

唔係掛

吾皇下年走猗士要衰幾多年

一個buddy換3 個pick

抵啦

支持表弟去騎士接占士班

騎有咁多Pick咩

但係要食埋TT喎 騎d pick又唔值錢得去邊

btw3個first round?

表弟唔續 吾皇option out

仲廢囉

表弟唔續 吾皇option out 第二隊塞

TT份約未完
表弟得返一年

TT 加AD內線防守力算係頂級啦

可能預視到老表唔續

流料黎咋

唔駛食JR我係水鳥我會換

我唔覺得騎未來3個1st pick會有一個好過buddy heild
再加埋今年大年個10st
埋單計燒鵝虧到入晒肉

btw又送走哂d兄弟

yes jr毒到仆街

可能高層賭上年換黎沖playoff 失敗

吾皇當d兄弟係condom

btw燒鵝又變番朋友隊

Buddy Hirld 呢d普通射手又無咩潛力掘
放左唔可惜

反而無左17pick 可惜d

睇woj好過啦
睇fb d人鳩吹

岩

無理由成隊後備換走晒

呢個真

但呢個方案我覺得雙贏

好過d咩love for pg啦

唔好呀
好中意AD DC連線

呢樣又唔驚

到時自然會有人黎痴冠

表弟算唔算俾燒鵝過一棟
又話KENTUCKY朋友隊

D 隊友咁廢 不了

老表呢d偽球星

比個lbj佢會發揮好d

Sor 呢到冇輸豪呢個人

仲諗住等補強

無cap，食住成堆死約
假期又應該會走

打撚

補乜春hill asik

冇人食hill asik

ad想走了
塞好心出手

根據《芝加哥論壇報》記者K.C. Johnson的報道，所有的跡象指向公牛將會裁掉Rondo，後者新賽季1340萬美元的合同只有300萬美元是受保障的。

Johnson在文中寫道，Rondo的合同很有交易價值，並且他也被涉及到了一些交易談判里，但是除非有交易出現，否則預計Rondo會被公牛買斷。

消息人士透露，公牛已經與Rondo的經紀人談過以一份更低的合同續約的可能性，但是可能性不大。

失業大軍

去木狼 btw jb係到無得去

唔覺tt岩夾ad
當然tum唔到表弟續既話又換到野就抵屌
但我想睇下年呢pair雙塔統治nba

我覺得全nba最高trade value 係ad

同LBJ爭球權，保證PER廢過TT

36歲的勇士球員David West不僅是現在NBA中年齡最大的球員之一，同時他也是聯盟中最強悍的球員之一。在最近參加一檔播客節目時，West表示他並不認為現在的NBA比起之前要「更軟」。

「我不認為現在的比賽很軟，」West說道，「比賽規則是為了適應運動員的發展而改變的，現在的比賽更注重技巧。過去的運動員如果沒有足夠的技巧是無法在現在的NBA立足的。」

「過去那種在場上只會犯規，衝撞的球員在現在的NBA根本無法生存，你必須得靠技巧取勝。」West說道。

Season LBJ唔介意比哂佢打既

又長又平又勁
可惜nop垃圾gm

年輕一代佢穩坐第一人

組到隊波咁樣

好大機會長年西岸8，9，10做樂透冠軍

休賽期，除了球員交易，提升陣容實力外，也是球場升級的一個非常好的機會。亞特蘭大老鷹 隊就在他們的場邊，設定了NBA的第一個場邊吧檯。

這個吧檯區域大概有1500平方英尺，大概為139平方米，任何一位擁有場邊季票的球迷，都可以進入這個區域。另外，老鷹隊還準備給這些場邊季票的擁有者售賣一些站票，這樣，他們就能邀請自己的朋友或者是生意夥伴一起看比賽。為了這個吧檯的建造，老鷹隊將會減少200個場邊座位。

騎士仲唔做野
想下年又比湧撚狗？

出DMC trade post 個fb page話curry去黃蜂，klay去湖，kd去巫，green去刺，又話lbj被zaza zip腳唔出得game 5 final

據美媒體報導，全明星前鋒Jimmy Butler在選秀當天被交易到灰狼。今天，公牛名將Scottie Pippen在節目中質疑Butler在公牛隊的領導力，並透露Butler經常在更衣室裡挑戰總教練的權威。

「在芝加哥，他在一些事情方面沒有處理好，我認為這改變了公牛管理層的主意。」Pippen在談到Butler時說道。

那麼Butler是在哪些事情方面沒有處理好呢？ 「從領導力的角度到成為一名超級球星，我不認為他處理得很合適。」Pippen繼續說道。

近日，前NBA球員Antoine Walker在接受採訪時直言Jimmy Butler是一個「更衣室毒瘤」。對於這種說法，Pippen表示認同。

「有許多來自更衣室的談論，說Butler不尊重（公牛）總教練，說他不尊重助理教練。他是這支球隊裡最好的球員，但是他並沒有展現出那種領導力。」Pippen說道。

篇野假到咁都有兩頁討論
Iman+TT Pel都無Cap食
仲加多兩件老坑

asik hill moore ajinca 點清

呢幾條撚樣去d似樣d既球隊
應該五分鐘出場時間都無

咁不如trade走埋ad重建好過

lin頭照顧下呢四件垃圾
2pick eat all

Ashit係唔係重病定點

安吉唯一隊有本錢trade

美國半夜三更點會有消息

隻手好油

去sunes啦
rondo booker jj 再追milsap

FINAL G3 球員版波衫停BID，手感仔賣得貴過KD

賣得貴排第一

nop trade表弟既話以後反nop了

NOP真係Trade老表免費都唔敢要了

WOJ無講，不了

其實隊波有ad就點都唔會差得去邊，廢極都第9-11

但有埋表弟就可以沖到po

基本上就算trade唔trade表弟都無得補強。

如果要換騎個埋騎呢怪不如唔好換

使乜WOJ
一睇就知假啦

啱啱睇HUPU俾人爆料，30隊分區都要聽占迷上司指示去控制輿論

SUNS開4年1億3俾GRIFFIN

血掃 Booker JJ Griifin Tyson

試下用Chriss換下d 正常少少既pg返黎

留隊使山寨王去過去陪細路打波啦

Lin件舊訓練衫俾NYK加幾粒字之後送俾法國仔
而法國仔個姓係Ntilikina

Ntilinsanity hypetrain

呢隊柒隊

傷左

好想知有冇機會有生之年睇到noah有人接手

理性分析76人f4 下季數據

美作： 20+4+4
西門： 14+7+6
仔仔： 14+7+3
暴龍： 22+9+3+1+2

劍指final

得罪講句，只要依4個唔傷，唔係抽到foj條線，基本上入硬東決

牙富16+5+4
西門14+6+6
saric 12+6+2
MB 22+11+2-3

醒下喇

time will tell
and all you have to do is
TRUST THE PROCESS

留意到彭巴已經消失左
應該射精過度去左了

下季76又tank
傷兩件

又去狼做咩

係我皇面前全部都係垃圾

佢死個時笑住叫Ben simmons個名，去到好安詳

如果每人一個波就係

下季入唔入到po都成問題

輪流守任個隊醫

前面表弟去猗單野咁流都推到2,3頁

淨係諗住澳短呢個term

唔使自貼
找左呢條先

都冇野討論架啦

返生

我係iggy就收少d都留隊。

留隊100%掛衫，依家走有機會唔掛

錢就搵唔晒，都係名譽同榮譽重要好多

緊係點都留隊啦 加既錢比佢其他行業佔比例唔算高啦

打得開心反而更加緊要，又hea

一年只打playoff 個1X場波
其他時間專心搵錢

Ben仔打唔打得起仲係一個迷

一年認真打幾場po 又袋咁ge 人工
邊到搵？

巴打rip
我掩護你走

成日話腰傷
轉隊咪仲辛苦自己

儲夠5個狀元先認真

咁最快都要儲多3年

邊個傷左？

唔vd質疑 同我專心j澳短既訓練片

終於痴咗線

佢喺矽谷仲開埋公司
應該唔會咁易走

今晚火箭 無任何先簽後換
應該得兩巨

有無人覺得Lonzo ball會bust

我有以下4個原因支持我睇法

1。歷史公認3個大年選秀既榜眼1984,1996,2003 都係bust或打唔出預期水準

2。 Ball太黑人憎，第1季肯定比人重點招呼，有機會一沉不起

3。 佢既自主得分能力弱，雖然佢有高既籃球智商去令佢既隊友變得更好，但奈何潮人隊現時既配備未必可以比到好好既support佢去面對nba水準既賽事

4。佢老豆比太多商業野佢搞，令佢未必可以好專心咁練習。

大家點睇，我就覺得bust硬

今日《鹽湖城論壇報》的記者Tony Jones在推特上透露，他得知塞爾維亞後衛Miles已經非常接近和公牛簽約。

根據之前Eurohoops記者Nikos Varlas的報道，公牛準備給Miles一份多年的合同。

Rondo

覺唔覺得騎士班友點都有陣柒味。
咩TT JR呢d, 唔講場上表現，剩係諗個形象都覺得柒

佢唔怕無人要，留唔到假期既燒鵝為左留表弟同沖po基本上好有機會搵佢

等睇ball打到識飛
短手狗影都無

KLAY玩哂

禾巧乖乖

拍係吾皇隔離個個都係嘍囉

睇你點定義bust

睇佢傳波果種感覺(手勢啊，果斷等)
就知佢一定有料
Rubio水準一定有
Rondo水準希望有
Kidd水準就再加油

夜瞓都乖，傻左啊 ？

捱夜練波牙

JR唔柒喎，仲好靚

佢d highlight play係美感歷史嚟講都可以拎出嚟講

涯夜咪身體差囉

唔小得呢個

垃圾 今晚2k隻揪

今晚上frd屋企五個打季後賽加injustice
下次先

牙ben好淫
成日影埋依d相引我

我用湖人打到史上最強

我用銅卡過3輪mto

燒鵝捧盃
舊年用狼上到史上最強但捧唔到

咩樹禾個po突然貢多like既

夫子賣樣

LeBron James @KingJames

They sleeping on Ben McLemore. Just watch上午8:04 · 2013年6月28日
反骨仔

用心良苦

成班燈76人，留名下季輸到仆街

Sources tell Galen Central former #USC center and NBA free agent Dewayne Dedmon will be in Miami this evening.

消息指Warriors 的重要一員Andre Iguodala 會在自由市場開始時(美國時間7月1日)，審視其他球隊對他的興趣。

報告指現在至少有七隊球隊對Iguodala 感興趣，包括Minnesota Timberwolves、San Antonio Spurs、Los Angeless Clippers (報告在Chris Paul 交易確定前發佈)、Philadelphia 76ers、Orlando Magic、Brooklyn Nets、Utah Jazz。

Sources tell Warriors guard Klay Thompson will be in Hong Kong this evening.

Bogut、Deron、Korver在其他球隊都是先發球員，Bogut受傷沒有太多表現，而Deron和Korver在總冠軍賽上的表現，讓球迷大跌眼境，Deron在小牛場均貢獻10分6助攻的數據，面對勇士暴跌到了2分1助攻，Korver也是同樣如此，三分球命中率更是由46%暴跌到了36%。

而近日勇士隊Green在面向媒體時，談到球隊今夏的引援計劃，他表示勇士是全聯盟最好的球隊，這不光是因為天賦，還因為球隊的戰術要遠遠領先其他球隊，勇士的戰術看似複雜，其實都是最簡單的戰術組合到一起，無論是Mcgee、還是West這樣的老將，在勇士都能夠能量最大化。

而騎士則恰恰相反，他們的戰術太無聊了，在騎士你所有的特點都會被掩蓋，因為他們到最後只會讓你投三分，很多球迷認為勇士是三分大隊，然而顯然不是這樣的，騎士才是更依賴三分的球隊。

最後Green還表示，希望明年能幫助更多的老將圓夢總冠軍，今年的冠軍勇士，或許真有能力做到這點。

在 Chris Paul 加盟休士頓 火箭 後，前火箭冠軍成員，現TNT主持Kenny Smith為老東家感到高興，認為火箭隊已經大大提升了一個等級，不過現在球隊還不能算「超級球隊」，除非 LeBron James 來到火箭，就算火箭得到 Paul George ，那也只能算是「三巨頭」，Smith同時表示一旦火箭隊要執行最後一投，最佳選擇還是 James Harden 。

這兩天最重磅的NBA新聞，莫過於Chris Paul被快艇隊交易到火箭隊。很顯然，外界對於James Harden和Paul的組合非常期待，而在被交易到火箭隊後，Paul也沒有閒著，八卦媒體TMZ爆料，Paul跟好兄弟LeBron James一同出行，還帶著各自的孩子外出遊玩。

值得一提的是，有眼尖的球迷發現James大兒子Bronny James在體態上的變化，他的手臂肌肉輪廓明顯多了。現年未滿13歲的他據說已經長到175公分，加上那日漸壯大的肌肉，難怪在同齡聯賽殺翻對手。

做乜鳩

慈善工作

卡達

又引援，屌
全世界去湧喇

引老將都要屌

預左有老將去痴冠（卡達，ZBO)

Zbo唔走丫嘛，vc就唔知

Zbo唔去啦carter去我唔怪佢

但green講左成季聰明野

呢句有d難聽

講撚到自己幫人達成心願，囂撚到

一向講左以後訪問勇只可以問兩個
Curry kerr

Green kd 我
答親都有炸彈

第一囂，下季champ撚硬咁

第二你叫想嚟嘅老將如何自處

有d野大家都知，講出嚟就唔好

當然要睇佢英文原文

Tmac ai Nash復出啦

tmac唔好啦
13食左半個都嘔返出黎

廢鳩好心都俾人話囂

別抱恨意看湧士啊 ching

黑氣石

好心還好心，幫人奪冠喎，串撚到，拎硬架？

我知好多人唔中意一勇獨大

但我反而ok

因為我唔覺一定要睇頂上戰爭

睇巫對綠我都ok wo

反而有一隊勇係到，可以學green講，俾老將有一冠，相信大家都好想nash復出打勇士拎一冠等等

含金量唔高，但有就有，無就無

唔介意勇士屈，反正我波照睇

湧就係呢樣唔好，未完場就講到贏硬咁

GREEN 有無D斷左腳 果D 簽十日 到夠拎冠阿喂

近日，hoopshype網站採訪了幾位NBA球探，讓他們談談在球探生涯都有過哪些看走眼的例子，而球探們給出的答案中包括Harden、Thompson、Green等。

1號球探：「Klay Thompson，當時我基本對他的評價是『嘿，他會成為一個出色的射手，但也就是這樣了。』他在華盛頓州大的時候，我個人對他進行過好幾次考察，所以我並不是沒看過他打球才這麼說的。我只是從沒有想到他會成為如今這樣一個攻防一體的球員。我本來預計他會是Redick這樣的球員，很明顯，我錯了。」

2號球探：「有一個球員真正讓我吃驚，他就是Jokic。我之前以為他不會成長得如此之快。我記得他更年輕的時候，挺出色，但沒這麼出色。這麼說吧，他不是我會在首輪去選的球員。我完全不是他的粉絲，對他不怎麼感興趣。他完全超出了我的預期。」

4號球探：「我甚至沒想過小Thomas也能被NBA選中，這是一個巨大的疏漏。Draymond Green也是一樣。我們完全沒考慮過他，壓根沒想選他。」

前NBA球探：「我對Harden看走眼了。當年我考察西北區，所以我看了很多Harden在雷霆的比賽。我還蠻喜歡他的，我覺得他可以成為一個不錯的球員，他有不錯的技術，可以做很多事情，類似瑞士軍刀(Safolosha)的球員，但我從沒有想過他可以成為MVP候選人。」

此外，1號球探還分享了他當年對林書豪的看法：

「當球探，最有樂趣的一件事情就是你會看到其他人可能會出現看走眼的情況，我個人最喜歡的部分是選秀之後的事，一些球員可能會得到夏季聯賽邀請。當林書豪在哈佛大學時，我曾指出他或許會是一個NBA級別的球員。結果所有人都嘲笑我。其中很多還是和種族歧視沾邊的。比如，有人會說『是喔，一個亞洲人能成功進入NBA……』這讓我非常惱火。我堅持自己的觀點，我說『我覺得他的實力是足夠的。』之後，林書豪為小牛出戰了夏季聯賽，他表現很好。」

另外，這幾位球探還談到了NBA哪支球隊在考察球員方面最出色，大部分人都表示是馬刺。有一位球探提到了勇士。

我唔知英文原文係點 但上面紅字個句係希望WO 希望幫人有咩問題

邊句話自己羸硬

勇士邊到好 近二十年得三巨頭成功
Ellis失敗左，唔記得仲有邊個
三巨頭入面curry玻璃，其實佢真係好大機會收皮
覺得得klay佢地係"有預料過變成咁"
Green估到我真係當佢神拜

姐係

我請你食飯啊

呢句已經定左我係有錢 咁嘅意思

唔好盲幫GREEN 好無???

笑到我仆街

有冇諗過改名叫隊長隻狗？

去Grad din牙？

對腳咁幼既
係咪操身唔操腳既例子

澳洲短手狗主人

幾時有下一單重磅鳩易

你打比賽隔離隊講D咁既野唔會覺得侮辱,更加想打贏佢?
係個老將角度姐係講到就算拎左冠軍都係佢幫你拎既咁喎
不過我覺得事實都係會好多人排住隊去,NBA

今晚

今晚 火箭最大機會先簽後換

邊個?

Millsap

有消息咩

鷹話同Millsap商量過先簽後換 箭就一直都對Millsap有興趣既

火箭出邊個換?

有 某球隊想先簽後換millsap

無人知
不過好多隊都助攻火箭 送哂非保障合同
睇下 鷹隊 做唔做順水人情

D人唔係話莫雷個朵好臭既咩

全職盟為左對抗宇宙湧所以都幫緊火箭組地球聯合軍

唔差在幫埋我皇

不了 我皇要亞軍

莫抱恨意看籃球牙 ching

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

我就唔會睇係助攻喇

有得j
j左先

本身非保障合同又多又無用，助攻就有cash，你唔助都大把隊爭住助

有無太陽球迷，上次選秀前J太陽個條友又出文

好耐冇見啦G

【話題】新秀球衣名字同為BRYANT，引球迷不滿！

近日，湖人為今年在選秀大會上摘下的三名新秀召開了新聞發佈會，但42號新秀Thomas Bryant手上拿著的球衣上印有「 Bryant」的名字引來了大量忠實Kobe球迷的不滿。

屌你老母波縮有人唔做去火箭做狗

湧贏係100%波

聽日開始FA大把野睇

都唔會入到西決 wfc

不祥人

在NBA知名記者Zach Lowe的播客中，他與嘉賓Jordan Brenner討論過暴龍球員伊巴卡的年齡問題，他們討論過有球隊覺得伊巴卡的實際年齡可能大於實際註冊年齡。

咁都有得吠

退役波衫唔係退埋個名嫁咩
好嬲

改名 唔準沾污球皇個名

下次入nba前block哂姓bryant先
廢時搞到球神班狗仔唔like

巧嬲

Ibaka去哪兒

Bg32 to suns?

偽毒

箭有冇cap
覺得lbaka好過米殺堡

kobe
fans

日本都問過球神先將神户英文名改做kobe

根據《休斯頓紀事報》記者Jonathan Feigen的報道，一位瞭解火箭計劃的消息人士透露，火箭想用他們中產特例（840萬美元）的一部分與周琦簽下一份長期合同，但是如果有必要的話，火箭也願意將他們的全額中產特例

周天子

全額中產8.5m，隨時基佬都簽到

洗突左咪靠中國人幫補囉

等睇球衫銷量第一

禾琦萬碎

翻版都計架咩？

海外收入好似全聯盟平分

屌 唔想認識夫子

連彭麗媛都想屌 cls

杜老母都屌得落你仲想有咩要求?

專搞牙婆

彭麻麻點都正常過杜老母先

希望正宗教練作返首歌歌頌76人f4

瘋了
全都瘋了

臭雞你都cls

CHI SIN LO EVERYWHERE

u刀系

好想吞Ben Simmons d 精

唔想比你吞

到底第一單FA係咩

我估GAY去OKC

而家仲係好靜

據著名記者Marc Stein報道，消息人士透露，眾多對Jrue Holiday感興趣的球隊紛紛放棄了對這名後衛的追求，因為nop將給他提供一份豐厚的5年合約。

[size=6]信莫雷，得永生[size=6]

上賽季早期，Holiday因妻子患病不得不缺席比賽，nop在當時也給予了他巨大支持。消息人士稱，這樣的關係也讓Holiday更有可能留在鵜鶘。

Fails

咪撚留啦，好閪廢啊。

留得好， 表弟又多左個原因走人

唔會喇.okc對傷患潛力呢類因素好高要求

據NBA記者Darren Rovell報道，勇士控衛斯Curry在今年總決賽第三場比賽所穿的球衣在當地時間週四晚上拍賣所得為135,060美元。

這一拍賣價創下了NBA比賽中球員所穿過球衣的拍賣紀錄。之前的紀錄為100,040美元，是去年拍賣Kobe在他的最後一次全明星賽上所穿的球衣時創下的。

騎幾時出手呀

有無可能送走TT love JR 加班後備換cousins 同pg?

報道，騎士將在香港時間7月1日中午12：01分為KK奉上續約合同。

搶唔星都算 最緊要清走班老鬼bench

有，Jr,iman,frye換cousins
TT換pg
之後melo,wade被買斷底薪加盟

正選： Ki PG Foj Lovd Cousins
Sub: Wade,Melo,KK 加多幾隻底薪老野

kk抵留既

7月1可以開始正式簽?

tt換pg 有冇咁正？

應該無乜問題。

冇

臭g唔見左

你唔係唔知佢改左名掛

係咩

盧比奧 依條得個樣既廢控

盧比奧咪係佢囉

=.=

今年jimmy 去左西岸 如果同今季star 差唔多,球隊又有 7-10 位左右
估計有無 all star打?

KD
Leonard
Davis
可能講漏左,以上肯定排佢前

屌，班人咪影衰kobe fans啦

淨係打木狼都知無可能啦

同足球既阿仙奴一樣，每年一開始都J到有冠又剩，之後就唔輸前四當贏，繼而今年前四都無

點解咁貴嘅

換左個教練好過啦

Marc Stein: I’m told Minnesota will be get a 2018 first-round pound to trade Ricky Rubio into Utah cap space. @Tony Jones first to report deal happening

– via TwitterESPNSteinLine

雀屎要黎做咩

佢地一到1/7就無咗$16M cap space
Hill 同 Hayward cap hold + Gobert extension kick in

如果係要左RUBIO咁啫係唔會留佐治山

臭G

我覺得呢隻rr9幾岩刺用架都係late first round姐

刺邊食得落先得架
狼係想清CAP喎

係咪做士啤咋？
hill唔留就用住先
留就可以搭野拎出去換？

gasol opt out左好似有cap淨？

得二千萬到
仲未計KEEP BIRD RIGHTS個D
留黎睇下FA有咩啱用好過啦

Marc Stein‏已認證帳戶 @ESPNSteinLine 11 分鐘11 分鐘前
更多
Word is San Antonio has been preparing an offer for fast-developing restricted free agent Jonathon Simmons in the $9 million range annually

pg黎講除左g.hill我諗唔到邊個會好過rubio
送唔送走lma又唔知

留刺啦 網可否不要搶

佢有無得揀唔accept其他隊offer架？
覺得9m會有人爭

Li
Lowry
木狼宜家夠 cap 簽佢 max

A Time for Wolves

自膠
以為你講木狼

據NBA記者Marc Stein報道，他聽說馬刺正在為Simmons 準備一份年薪900萬美元的報價。

Jazz成堆shooter 岩哂rr9

同埋個pick係OKC果個 正路點都係20順位打後

據雅虎體育記者Jordan Schultz報道，據聯盟消息人士透露，馬刺有意自由球員控衛G.hill。

木狼最尾簽唔到Lowry就屌肥Tom老母

據《鹽湖城論壇報》記者Tony Jones報道，據消息人士透露，爵士與自由球員Teague互相有意。

訊 費城76人隊官方今天宣佈，他們已經裁掉了後衛Henderson。
去年夏天，Henderson以2年1800萬加盟了76人。

英文報導係木狼同佢有意

公牛今天正式宣佈，他們已經裁掉了後衛Rondo和Canaan。

睇返係木狼 sor

所以木狼送佢走唔緊要
但搵咩人返黎先，搵埋Lowry Teague呢類西波的話麻煩班gm仆街死啦

至於馬刺，以呢個cap space真係無咩可以做到
睇下簽唔簽到Rondo啦，佢唔會好貴既

Lowry啱用喎
係唔平啫

當CP3 +Harden擔心一個波唔夠分
Lowry + butler + Wiggins + KAT個波又點分呢？

其實唔係好明點解死都trade走Rubio，唔佔出手權，有防守，有組織，根本最fit依隊人人都要波嘅木狼

兩個打法近似都係要波係手就話啫
呢四件除左BULTER同WIGGINS叫做有重疊之外
況且LOWRY又唔係痴波個類黎
呢個問題其實同勇士四巨會唔會唔夠分係差唔多

重點係佢冇進攻
要再進一步佢唔會係一個好選擇

rondo去哪兒

rondo同波波開大片

根據《今日美國》記者Sam Amick‏的報道，如果二姑今夏離開勇士的話，勇士商討過簽下Dedmon，讓後者成為勇士新賽季先發中鋒的可能。

根據NBA記者Chris Haynes的報道，消息人士透露，在自由球員市場開啓後，完全自由球員二姑就將馬上與馬刺在洛杉磯進行會面。

馬刺是二今夏首支會面的球隊，消息人士透露，馬刺感覺他們很有希望簽下二姑。

有撚錢咩

勇士派佢岀去撚其他球會渣

如果我話占皇堅持固有打法，同埋組隊模式

必定會失敗，有冇人認同？？

必咩定
我皇組大團過勇士咪唔會失敗

已經成功左
吾皇用自己既轉會同簽約方法影響住nba

佢簽唔到 Lowry 仲有其他選擇
要睇佢點用嗰舊錢
可能分開一半補埋 PF

Comfirmd

臭G要轉會

火箭乜都無

根據Sporting News記者Sean Deveney的報道，NBA管理層高管透露，完全自由球員Gallinari將尋求一份4年總價值上億美元的合同。

=.="""

木狼一次過送走左3個pg

Btw rubio咁就一個pick 木狼真係

有波縮仲得一想二

就快啦

nyk放棄Teague，後者決定簽約灰狼。

Teague + Jimmy + Wiggins + dieng + Towns

唔撚係下話要呢件

要佢的話咁急清 cap 做乜

根據NBA記者Ian Begley‏的報道，他聽說nyk之前不願意為了交易得到Rubio而放棄一個首輪選秀權。

根據之前的報道，nyk有意Rubio，並且在今年與灰狼商討過關於Rubio的交易。

下年狼應該得五套戰術
Teague單打
Jimm單打
Wiggins單打
Towns單打
邊個攞到邊個打

錯
係邊個傷左
換另一個單打

臭雞一起身見到自己已經唔係木狼唔知會點呢

日常屌鳩肥T一億次

根據Amico Hoops記者Sam Amico的報道，消息人士透露，馬刺預計會招募Livingston。

嘩

無啦 millsap

馬刺係咁搵湧d人喎

比人撚返轉頭

iggy唔打算同勇會面

有

rubio playoffs有望

唔係話仲未見咋咩

Rubio始終都係要走 但係簽T又係咩玩法

要lowry 唔要rubio咩玩法
火箭2個波
木狼要4個波？

二姑唔會去刺啦嘛，錢又比唔得多，要冠軍不如留勇 btw想知ny會簽到乜pg，simc走左，揾人幫下melo啦

香港時間7月1日，據美媒體報導，今夏自由球員市場的大門開啟之後，安德烈-伊古達拿不打算與勇士隊進行會面。

雖然伊古達拿並不排除留在勇士隊的可能，但是這使得其他球隊有機會將這位2015年的總決賽MVP從勇士隊挖走。

自從加入勇士隊之後，伊古達拿就是勇士隊里非常有價值的一名球員，而且攻守全面。

考慮到勇士隊將花大價錢鎖定住四巨頭的核心陣容，這使得伊古達拿在勇士隊的未來存在疑問。

此前有報導稱，今夏自由球員杜蘭特願意接受降薪，從而幫助勇士隊續約伊古達拿。

但問題是：伊古達拿在今夏自由球員市場上非常搶手，據稱多達7支球隊都希望得到他。

據《今日美國》記者薩姆-阿米科透露，如果伊古達拿今夏離開勇士隊，勇士隊很可能將會簽下馬刺隊的內線狄蒙。

其實lowry完全唔夾....

咁都岩?
邊到夾

咁邊個醉夾

cp

問題lowry呢類分波唔會人人受惠
唔需要咁 aggressive

fat tom個腦裝屎

一定要組織力強 + 防守唔弱
有一定既外投能力就ok了

死肥佬可能知自己進攻戰術廢
就搵4個都有單打能力既人解決問題

點解冇隊搵下nate Robinson ，其實佢做backup pg 都叫合格

RR9黨正式收皮

防守係黑洞級，進攻都係得打iso

今年fa除左波縮好似冇個岩

掉返轉諗其實咁可能 work
明知自己進攻戰術廢
Keep it simple

雖然印象佢都係亂刀流，鳩打居多，但如果底薪都幾抵用

問題上季個個都受佢助攻最多
唯一既組織者都換走埋

咪係
唔知點解無人要

垃圾兄lowry 又貴又廢

當初咪叫木狼tradr pb
兩個大鎖

講到哈士奇依家有防守咁

Anta出klay既鞋 笑死

木狼咁做係複製緊西波龍無限單打
東岸唔勁就話姐, 西岸真係聽仆啦

今次淫kay 黎中國食唔少女

今次要rondo啦不如

不了
唔係一個人解決到既問題
更衣室氣氛搗亂者
自大

巨柱

據《波士頓環球報》記者Adam Himmelsbach報道，快艇前鋒PP正式度過10天澄清期，預計他將會簽約凱爾特人隨後以凱爾特人的身份退役。

又大戰

德馬庫斯-考辛斯一直在為鵜鶘招募自由球員
係咪代表出年走既機會細左

我就一早話佢唔會走既

難得搵到個超級球星做隊友
老撚都唔走啦

下季爆柒勇士個底

有傳魔術開60m/4years比Joe Ingles

我要Lowry唔要Teague呀

咪續假期啦

不如輸豪去燒鵝啦

不了 燒鵝唔想要佢

一起身就咁多野睇,正啊

BG32 5年1.75億續約

有得續一定續 Holiday
放佢走剩低個 cap 補到嘅PG都唔會比佢好

hoilday自己走硬啦

預左

做山寨王爽yy

果然波縮走佢唔走

下年做大佬爆火箭

下年艇個位未必跌

Rubio

垃圾合同製造者

Darren Wolfson‏ @DWolfsonKSTP
Replying to @canishoopus
Hear less than 60, closer to 55 over the 3.

55m/3 Jeff Teague份約算唔算平

最少都45勝啦

根據《費城問詢報》記者Keith Pompey‏的報道，他聽說76人會猛追Amir Johnson。

仲要中鋒

剩係覺得好多人好過佢

suns乜都冇

連短手芬都搶唔到

睇埋其他PG叫價
份約算合理
Hill 之前連4年8000萬都唔要
Lowry 呢啲攞硬 max 3000萬一年走唔甩

pg go okc

Pg去thunder

PG被交易至雷霆

下年西岸點打

下年東岸

on9佬Angie

pg去okc
係wb要證明自己既時候

PG for Oladipo+Sabonis

Hayward 唔黎就搞笑

清到oladipo

咁就換到

下年西岸爭崩頭

咁cheap

雷那兒來的自信覺得下年留得住人

東岸all rubbish

MVP+PG

下年東岸應該45勝都拎到第一

Celtics 有乜可能 beat 唔到呢個 offer
唔出 Nets/ Lakers pick 都大把 assets 贏呢個 offer 啦

網隊76終於有機入po

借用一年，又清到DIPO

PG Jimmy 去埋西,預估速龍又少咁一個主力
雖然以上對手對James 都係 1:4 或2:4咁輸法

下年有邊隊挑到騎?
Wall 哥 ?塞 ?

西書終於有機會打撚爆湧士一場

Ainge真係諗住等勇騎推落黎上做大事 ?

我皇仲有咩target

留名等睇 Celtics 話其實對 PG 興趣不大

OKC 操作 S級
Cls,咁就換到，又清到oladipo 份約。
即使係租PG一年，cap space 下年都起碼多左

如果HAYWARD最後留守嘅話

AINGE IS A JOKE

We are the new king of the east

可能西書感動到PG留低呢

Love點都>>>呢兩條友

屌痴撚線

下年西書肯定無MVP

pg拿藍板王

食個早餐返來.....
WTF

反而想知西書打法變咩樣

下年仲唔係可愛MVP

下年計返戰績

同KD嗰陣咁 輪流單打

我依家覺得對我勇最大威脅係雷

咁我湧要MVP了

KD

celtics真係捉緊一盤好撚大嘅棋

屌你真係改左呢個名

信西書得永生

皇上幾時先會去西岸證明自己

PG應該唔會放板比佢
正常最後一年,肯定整靚數據拎大約
雖然正常黎講唔洗整靚數據都大把頂薪爭住簽佢

有KD嘅癗打唔贏湧
有KD嘅湧又點會輸有PG嘅癗

哇屌，竟然係okc，但pg會續約咩

[突發] 溜馬Paul George比交易至雷霆

一早話咗要迷jojo

尋日先話完咩同人講18年打湖

如果我皇走左東岸可以摺埋

自己友

東岸仲有咩人留低

駁唔到

皇上

IBAKA <> Oladipo Sabonis <> PG

你只係失業仔咋

東岸淨返我皇苦苦支撐

澳洲短手狗

安治on9

博一年都抵啦

快快手過猢 以後得返西岸 正

Me now is ben simmons

清到奧拉的波

抵wor

全部人都怕左吾皇

西岸外圍賽贏家可以挑戰我皇

關乜事
rw廢左vo 8成武功

PG 同 WB 打法就咁睇係 perfect match
一個 primary do-it-all ball handler 配個 ace stopper, off ball threat, secondary ball handler..

其實wb同pg可以打咩戰術？

安治要等我皇退休先出動

黑毛都唔想出啦

我皇下年又輕鬆東冠

應該要西超組同東乙組啦

有PG 癗應該有頭4？

輪住iso

西岸playoff大戰

必入：勇刺箭雷

大機會：熊拓

大戰：艇鵝金牛狼

未知：爵

陪跑：潮腸帝

東岸 無眼睇🤦🏿‍♂️

高幾inch就係球王既it

垃圾兄弟

唔排除隊長會過黎既

仲有ME 新世代大夢

咁hayward不想來了

okc
但無左odi

都未差到話要清姐
雖然換到PG都算係好事

垃圾弟咋

隊長西岸 thx

如果lowry去埋狼

CP3 + Harden vs WB + PG

PG13
Teague
Rondo

東岸食屎啦

okc快d續埋taj 再簽mcw

溜馬on99

屌東岸得返我去挑戰吾皇

好睇

未成氣候

我地76 F4

神級操作

借用一年都抵

Despite reports to the contrary, Boston has not included any of the following in its offers to the Pacers, per league sources: Jaylen Brown, Jayson Tatum, the 2018 Nets pick, and the Lakers-Kings pick Boston snared from Philly in the Markelle Fultz blockbuster.

係咪有身份證既都可以去東邊打明星賽

東岸星級小前係咪得返我皇同字母
Melo計住半個先

我雷

個個都驚吾皇
走晒去西岸

等睇MELO都走埋

等陣melo去埋箭

sam presti

一定係啦

你係爛網等失業咋

人唔笑

夫子都吠

屌

東決=西岸第二ROUND

決賽先比人撚完狗

唔通過左西岸唔會對到湧士？

熊唔算大機喇 下半季表現柒到 堆核心又老一年

宜家西岸真係好刺激

vo終於解放啦

東岸就得一個大敵
但西岸爭崩頭都去
就知個個對住吾皇都投晒降

不如以後西岸最後兩名
下年踢落去東岸打啦

我SUNS可唔可以申請去東岸

起碼BOOKER可以入ALLSTAR
而家西岸點入

吾皇先係真係起comfort zone度

Ibaka-首輪=PG

PG被交易至雷霆後，76人球員Embiid立刻更新了自己的推特，寫道：「進季後賽的幾率增加，呵呵呵呵。# TheProcess」

有冇雷粉係到可以執返我入去個line gp到
我個舊account唔記得左email

東岸3大SF
我皇 毒瘤瓜 我隊友西門

pg係比人交易
點解講到係佢自己走咁

好正 好識玩

呢個 move 真係神級操作
PG 走都值
留就直情贏哂

之前好似係用ibaka+pick換oladipo 痴撚線

Me is TWITTER KING

今季就真係成全KD呢條多嘴友玩HARDEST ROAD

因為係想出聲會走
先要trade佢換返少少野

Btw仲有字母

佢同溜馬講唔會留

咁唔係怕左吾皇先走

屌西岸少粒星都入唔到playoff

Magic想永遠沉輪呀

溜馬發達啦，換到oladipo

西岸俾左條最難既路佢
最後先打以逸待勞既我皇

我知呀
但佢冇選擇權去東定西

西岸下季場場大戰

睇你點睇
pg都有講成日輸俾同一個人好灰

抵死啦，NBA聯合軍

痴撚線 PG去癗我以為fake news

sam presti 真係好撚堅

係Oladipo+pick換Ibaka

佢比人交易冇得揀去邊隊wo

上年少鳩
今年季中同呢個都好撚勁

簽佢，賣Jordan啦，daj無波叔係度等如垃圾

唔好駁
而家係結果論

因為Oladipo係Indiana人 溜馬就狗衝
好on9

下年東岸我都入到All Star la

邊撚個要

租一年，留唔住都可以清到oladipo份約，18年清埋kanter，又可以係FA搶下人

76人f4都入哂

Paul Millsap to Denver and Andre Iguodala leaves the Warriors for a ton of money from the Kings.

1. 潛力
2. 如果好似人地講佢係俾wb搞到垃圾 溜馬就唔係輸啦

Tony Jones‏ @tribjazz
Hearing Jrue Holiday is giving consideration to signing with the Indiana Pacers. He has an offer from the New Orleans Pelicans

咩話king

2姑

唔信，兩條都好流

未夠12點唔會有fa新聞

假

為錢都唔係去傾屎啦嘛

覺得Pacer R唔到Nets Pick就嬲豬唔同老塞Trade

PG呢單交易，溜馬算唔算戇鳩

益都唔益你東岸球隊

Oladipo巧勁

打漏左rumors

去okc既話湖人應該鬆一口氣
安心等下年FA

唔通靠太子俾loop pass咩

Allstar prediction :
Kyrie Lavine Wall DDR
LBJ Melo LOVE Antxxxxxxxpo BSimmons Embiid Saric

你睇下vo離開rw魔掌下打成點咪知on唔on9

Michael Carter Williams 去OKC?

笑撚死咩
果陣係magic咪又係柒柒下
又賴鳩wb

都未輪到Denver見Millsap，星期二先排到隊

所以咪話睇下

LaVine下季有機入all star

依家咁玩法
願意簽底薪沖冠既 FA,西岸大把球隊可以簡，變相真無唔知點簡好好。
勇刺箭OKC

根據《鹽湖城論壇報》爵士記者Tony Jones的報道，他聽說完全自由球員Holiday正在考慮簽約溜馬。

去東岸吧啦

直接入騎至少有finals打
根本唔使諗都知點揀

自殺

真 下年垃圾塞乜人都無應該比NBA強制搬去西雅圖

去騎穩入決賽，但final 都係比西岸撚狗咁撚

唔可以咁講，oladipo份約值唔值，睇佢有無限球權再定。
如果佢進攻係可以打到出黎既話，佢係防守升兩個grade 既CJMc。
sabonis可以同Turner打，但兩個都偏spacing，睇下夾唔夾到。

咪又係9成勇
去另外幾隊不如搵銀

其實就算有pg
都唔會勁過rw kd時期咖啦

岩牙
除左勇其他都係垃圾

東岸仲有咩含金量可言

因為 kd>pg

西岸下年要幾勝先入到playoff

潮點睇pg13去左okc

忍者龜二號有幾多料
響魔術果時已經通晒天啦

50-55

Pg防守好過當年Kd
Wb勁過當年wb

頭先一開虎撲叫左出嚟 雷霆？ ？ ？ ？

CP3 會唔會又去唔到西決
本來上線有勇,下有刺
可能多埋OKC 走唔到線

去返00初
50勝+

刺應該4 5
冇咩補強
但其他強左勁多

年年都做到野

癲過14，冇50勝都入唔到

認同
西書失去過一次，可能今次識珍惜

而家睇就okc刺箭爭第2

好大可能。亦都唔睇好 cp3 同 harden 會夾到

cp3又冇西決了

仲有Pelicans

呢隊最多爭下78
撐佢都咁話

東岸下季我皇常規唔出都入到final

nyc 炒melo未
送去我箭

入到playoff都偷笑
個陣咁爛

應該可以真係練下irving+love

宜家睇埋MELO 去邊隊就搞掂

千禧尾班車會急跌到45-47
14要49平，50過小牛

據NBA知名記者Jeff Goodman報道，消息人士透露，在今年二月份的交易截止期前，凱爾特人曾為了交易來PG提供了一份豐厚的報價。

這份報價的籌碼是：籃網今年的選秀權（最終成為了狀元簽）以及其他3個首輪簽。

消息人士還透露，在選秀夜，凱爾特人以3個首輪簽（不是籃網明年的簽也不是湖人/國王的簽）以及2名首發球員報價了PG。

魔術個陣，有人覺得因為隊友柒，所以打得唔好
雷霆個陣，有人又話因為西書搞到佢打得唔好

今次去溜馬，無藉口啦瓜

睇箭走唔走線
避到勇，西決應該唔難嘅

Melo 見到西岸咁
寧願搵 LBJ 啦

你箭想要咩
Mda唔係唔鍾意melo咩
Btw, 幾想睇cp3 + Melo

AD+表弟輪住上玩單騎mode都夠啦

其實melo個交易否決權條款係咪仲生效緊

睇睇下公牛wade唔走
都大把錢,但簽唔到人

宣布東岸
除騎外
全部垃圾

一定要搶seed 1

個個走哂去西岸練兵
準備打爆占屎

係 迫你炒

Lavine傷左喎 要抖大半季

燒鵝入到季後賽都好，咁快諗爭前四？btw唔覺箭雷會過到刺

得罪講句
雷霆班友都唔好得過magic果班好多

去猗打後備？

點搶
而家睇搶1同23冇咩分別

湧咪又係穩入決賽

溜馬而家剩返啲人
唔會好得過當初魔術幾多

作為melo fans，唔會想見佢同我最憎既班員top 5之一合作

Melo cp3 harden
真係唔知要幾多個波先夠打

其實 Phil 走咗
Knicks 無乜誘因買斷 Melo

溜馬都弱撚智

cp3+melo一定冇問題

笑撚死 溜馬

我勇下年入唔到playoffs

magics last一年
vo直情比人雪打sub
原因個gm鍾意payton多過佢
係之後magics成績差先迫住用返佢打正

但要搭個mvp級pg harden

個時pg都冇話要走
又事後孔明

Love 打 C 佢打 PF 咪得

成撚日講幾多個波
一人打一節都得啦
你參考下 12-13大飛仲未河神教
就見到cp offball點打

芬打玩到咁大

開始有啲懷疑全聯盟夾份做鳩波叔
一轉會就掉JB PG兩個star去西岸頂鳩實佢唔俾佢掂西決地板

melo 今次唔好再中伏啦
留NY 都有撚排搞, 年紀又唔細

一路都有，但Melo個人係想留係nyk
Melo團隊有幾個要求
1. 盡量留係近紐約既地方
2. 要去有季候賽打既球隊，而隊波唔可以因為交易我而損失太多資產
3. 如果滿足唔到，又想我走既，就buy out我。

入PLAYOFF機會:
勇刺BOOK定枱
箭雷7成入上半區
熊鵝應該得
其他爭一個位

柒箭唔簽多隻星
根本上都唔會champ到
波叔又白走一敞

而家東岸咁
再入唔到playoff真係唔知可以點講

佢老婆算唔算累咗佢

tt企邊？ 仲有 猗無特例 你想點簽
又炒兄弟？

托柒者

不了 要刷數據

睇左頭10場打成點先排啦

芬打真係贏哂
清到oladipo份爛約，pg留一年都抵

續約年信左SIMC
唔係去左公牛啦

勇刺箭雷塊鵝拓艇

下年mvp無wb同基石份喇掛

我皇